君freestyle乎？中文人請入

社會近期似乎有陣freestyle的熱潮。
但從未聽見有人用文言文去freestyle!!
小弟才疏學淺，確實冇能力去用文言文freestyle，所以上嚟高登睇下有冇人可以用文言文freestyle

自己睇三字經囉